# 本番環境 #

## 環境情報 ##

|◆ サーバー管理||
|:--|:--|
|ドメイン名|smiletracking.sakura.ne.jp|
|IP|163.43.102.26|
  
  

|◆ ドメイン||
|:--|:--|
|URL|smiletracking.com|
  


|◆ FTP||
|:--|:--|
|サーバ名|smiletracking.sakura.ne.jp|
|アカウント|smiletracking|
|PW|EnXiRi6n6E.f|
|PORT||



|◆ データベース||
|:--|:--|
|HOST|mysql705.db.sakura.ne.jpm|
|URL|https://secure.sakura.ad.jp/rs/db/mysql5/?server=mysql705.db.sakura.ne.jp|
|DB|smiletracking_hyogo|
|ID|smiletracking|
|PW|i99PC4nGEaQR|



|◆ コントロールパネル||
|:--|:--|
|URL|https://secure.sakura.ad.jp/rs/cp/|
|ID|smiletracking.sakura.ne.jp|
|PW|EnXiRi6n6E.f|



---

```

◆ サーバー会社より

―――――――――――――――――――――――――――――――――――
  このメッセージはさくらインターネットのサービス登録システムより自動
  送信されています。
  お心当たりのない場合は、他の方がメールアドレスを間違えて登録された
  可能性がございます。
  その際には、誠にお手数ですが本メールへの返信にてご連絡ください。
―――――――――――――――――――――――――――――――――――

  スマイルヴィジョン 様 (rwc75601)

  さくらインターネット株式会社

   仮登録完了のお知らせ

  この度は、さくらインターネットのサービスをお申込みいただき誠にありが
  とうございます。

  お申込みいただきましたサービスの仮登録が完了し、ご試用いただく準備が
  整いましたので、以下の通りお知らせいたします。

  なおドメインの情報がインターネット全体に行き渡り、利用可能となるまで
  数時間～2日程度の時間が必要となります。あらかじめご了承ください。

  継続してサービスを利用されるお客さまは、お申込み時にご指定いただいた
  支払方法に応じて料金についての案内をさし上げますので、案内に従いお支
  払いただきますようお願いいたします。
    ※詳細は下記「支払について」をご参照ください。

================================================================
《 ご契約者の情報 》

     会員ID          ： rwc75601
     ご契約者名      ： スマイルヴィジョン 様
     電子メール      ： server@smilevision.co.jp

《 ご契約サービスの情報 》

     サービス名      ： さくらのレンタルサーバ スタンダード
     サービスコード  ： 113300408654
     お申込み日      ： 2021年02月26日
     お試し期間      ： 2021年03月12日まで

     初期ドメイン    ： smiletracking.sakura.ne.jp
     ホームページ    ： http://smiletracking.sakura.ne.jp

《 契約サービスの接続情報 》

     FTPサーバ名     ： smiletracking.sakura.ne.jp
     FTPアカウント   ： smiletracking
     FTP初期フォルダ ： www
     サーバパスワード： EnXiRi6n6E.f

     POP3(受信)サーバ： smiletracking.sakura.ne.jp
     SMTP(送信)サーバ： smiletracking.sakura.ne.jp

《 サーバコントロールパネル ログイン情報 》
     サーバコントロールパネルではメールアドレスの作成やドメイン設定等
     を行っていただけます。

     URL             ： https://secure.sakura.ad.jp/rs/cp/
     ドメイン名      ： smiletracking.sakura.ne.jp
     サーバパスワード： EnXiRi6n6E.f

《 マニュアル 》
     ご不明な点がありましたら『マニュアル』をご覧ください。
     初めてサービスをご利用いただく場合は『スタートアップ』や
     『まりなの超初心者講座』をご活用ください。

     マニュアル：
     https://help.sakura.ad.jp/hc/ja/categories/202549398
     スタートアップ：
     https://help.sakura.ad.jp/hc/ja/articles/206106542
     まりなの超初心者講座：
     http://marina127.sakura.ne.jp/blog/

======================================================================
┏┓
┗■  支払いについて
  └────────────────────────……………‥‥‥・

  《 銀行振込 》
     別途ご請求の案内をメールでお送りいたしますので、今しばらくお待ち
     ください。

  《 クレジットカード払い 》
     お試し期間終了後、自動的に本登録になりクレジット決済が発生いたし
     ます。

     本登録を希望されない場合は、お申込みのキャンセルを行ってください。
       ※次項「申込キャンセルについて」をご参照ください。

  《 請求書払い 》
     後日、ご登録の住所へ請求書を郵送いたします。

=======================================================================
┏┓
┗■  申込キャンセルについて
  └────────────────────────……………‥‥‥・

  申込キャンセルをご希望の場合は、下記URLの会員メニューよりお手続き
  いただけます。メニューの『 契約情報 』から『 契約サービスの確認 』へ
  アクセスし、お手続きください。

  《 会員メニュー 》
   https://secure.sakura.ad.jp/menu/

    ※お支払い後、ならびにクレジット決済後のキャンセルはできかねます。
      あらかじめご了承ください。

=======================================================================
┏┓
┗■  会員情報の変更について
  └────────────────────────……………‥‥‥・

  ご契約の際に登録いただいた情報に変更がある場合は、下記URLの会員
  メニューより、契約者さまご自身にてご変更ください。

  《 会員メニュー - お客様情報の確認と変更 》
   https://secure.sakura.ad.jp/menu/info/?mode=M1010

=======================================================================

  本メールは本登録後もご利用いただける情報となりますため、大切に保管を
  お願いいたします。

ご不明な点やご質問等ございましたら、本メール返信にてお問い合わせ
ください。

今後ともさくらインターネットをよろしくお願いいたします。

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
◆電話サポート一時休止のお知らせ◆
━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
新型コロナウイルス感染症拡大防止のため、2020年3月2日(月)より
電話でのお問い合わせ対応を休止させていただいております。

休止期間中はメールにてお問い合わせくださいますようお願いいたします。

詳細につきましては下記ページをご参照ください。

【新型コロナウイルス感染症に関する当社対応について】
https://www.sakura.ad.jp/information/announcements/2020/02/28/1968202941/

━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━

─── さくらインターネット株式会社  カスタマーセンター ──────

  ■Twitterサポート
    https://twitter.com/sakura_ope

  ■サポートサイト
    https://help.sakura.ad.jp/

  ■お問い合わせ
    https://help.sakura.ad.jp/115000161182/
      電話  ：受付時間 平日 9:45 - 18:00（土日祝、当社指定休日は休み）
      メール：受付時間 24時間365日（返信は弊社営業時間内に行います）

──────────────────────────────────
```